одна из ошибок - обращение к не существующей переменной или получаение данных не в том типе данных(при математических вычислениях таких как деление или умножение, операция не с типом Number вернет NaN)